當淋病講光復香港 時代革命 連登仔就話要改口號 當警犬話勇武騎劫 就話要勇武抖抖

當場抗爭開始有起色 自己人愈做愈好個陣 敵人真係驚 你地反而唔繼續去做

仲要自己自我倒退 咁呢場抗爭點撚贏呀

推

你想重演2014姐

其中識變通既人就唔想囉

有優勢既時候突然話去倒退 乜撚野道理

自動放棄優勢？

敵人愈唔想你去做就更加要去做啦

D網軍有任務配合林鄭口徑。

光復香港 時代革命

小小一推

勇武可以繼續做，但至少文宣要加力抗衡政府。

一係文宣同記者會加強火力，一係勇武好好針對政府同警察或先養精蓄銳。當然兩樣嘢可以同時做。

同時做就最好

唔好俾我批中，啲死左膠將會係依場運動最終失敗嘅原因

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理